奶茶鍾意飲熱定凍

熱
凍

夏天冬天都係飲熱

茶走

凍奶茶多奶

凍飲係會爽啲
但熱飲先飲到奶茶嘅茶香味

夏天有時飲凍冬天就飲熱